好悶，tg唱下廣東歌

有冇巴/c打一起「清唱」下
歡迎點歌